{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72822&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주까미노풀빌라"
    },
    "text": "慶州普門団地に位置するプルヴィラは慶州ワールド、東宮と月池の近くにあり、客室数は午前5時から午後10時以降まで利用可能です。 客室には浄水器が設置されており、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、クレンジング、ヘアドライヤーなどの洗顔用品がご用意しております。 それぞれの客室には個別室内プールがあり、利用時間は午後10時までで、水着、スポーツウェア、コットンTシャツ、ショートパンツを着用する必要があります。 バーベキュー施設は電気グリルをレンタルする必要があり、利用時間は午前8時から午後10時までです。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プルヴィラは慶州普門団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プルヴィラの営業時間は午前5時から午後10時以降までです。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プルヴィラの客室には浄水器が設置されており、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、クレンジング、ヘアドライヤーなどの洗顔用品がご用意されています。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラの客室には個別室内プールがありますか？",
            "answer": "はい、プルヴィラの各客室には個別室内プールがあります。利用時間は午後10時までで、水着、スポーツウェア、コットンTシャツ、ショートパンツを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、プルヴィラではバーベキューができます。電気グリルをレンタルする必要があり、利用時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプルヴィラを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではプルヴィラを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてプルヴィラを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはプルヴィラでは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "プルヴィラでは、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 473
    }
}